HKCC YEAR 2 CGPA 2.83 仲有冇機會有ugc？

同上 真心求問求指點 亦可以留言屌醒我

咩科呀

retake yr2

大學唔係你想像中咁撚易入

好似in都無得in

冇

收皮啦 唔好考慮呢個option會心境舒暢啲

社科

有

我夠知啦所以我只係問「有冇機」

有 in都唔洗in 直入港大sw

N展？我打漏咗我係社科人 對唔住

self fin都仲有機會
ugc就應該未必得

你漏咗打 「發夢嗰陣」

lm

多謝你 有冇咩self fin嘅例子？

咩科又唔講 n展上返3咪有機

一齊俾人屌 我已經預咗開post個西會比人屌到闊過西隧 但一切係要怪自己 「點解你條柒頭咁撚廢」
ps 共勉之

漏咗打 CGPA唔過3智商係咁上下 體諒下 同你講句對唔住囉

poly self fin既hotel, tourism, event
但係商科黎 唔知你岩唔岩

社科應該唔夠商科人爭 但唔緊要多謝你

我想retake埋我嘅一生

自嘲極都想俾返個希望自己 就好似黑暗中找一點光咁樣 不過都係冇撚用

痛苦中掙扎 屬性: M

3.43呢？